富途買美股有冇SIPC保障？

富途買美股有冇SIPC保障？

無

美國local firm先有
就算IB都無。。。好似係

擔心埋d無謂野
不如諗下自己識唔識揀股好過啦

應該無
如果咁擔心就唔好買, 銀行都會執

佢話有
但裝站搵唔到
睇你信唔信

有個叫FUTU既

有巴打問過客服，客服都唔敢答
所以當佢冇

ib llc有

入面有個
FUTU INC
PALO ALTO, CA

唔知係唔係同我地講緊既FUTU同一間野

有info喇

有SIPC protection既 FUTU INC PALO ALTO, CA
CEO名叫CHAN, WING KEI (CRD#:6616753)

而我地用緊既富途董事總經理叫陳永基
ref:

所以富途係有SIPC保障

冇

會唔會係富途美國先有，富途香港無？

好興分開公司架喎

坦白講

與其擔心卷商收皮冇哂d錢

不過小心自己買錯股、炒燶野 一鋪清袋仲好

後者機會應該大d

再問多次客服

富途用ib
即係無

就算佢真係分開， futu香港都要叫經futu美國先做到deal, , 所有持倉都係custody在美國分公司

但係book係計香港？香港行pk都死

應該同Ibhk同ib us個關係一樣，所以要spic cover個人户口只能用first trade

「有無保障」同「驚你買股輸錢好過」都唔係對立關係

佢小心揀股之餘又想揀間有SIPC保障既券商有咩問題？

CS HK原來仲有

美國證券投資者保護公司 (SIPC) 的證券與資金保障：香港嘉信理財帳戶均享有 SIPC 提供的保障，一旦經紀交易商出現問題，帳戶内的證券和資金皆可獲得保障。

Futu Inc.

佢個網link 去尼個APP

要ssn先開到帳戶 姐係香港用緊既好大機會係冇sipc